勞福局局長羅致光：增5天法定假一定唔洗8年咁耐 ⋯⋯最多7年零十個月

勞工界爭取劃一法定假期10多年，現屆政府曾表明不會處理，直至特首林鄭月娥民望跌至低點，才於去年初公佈的十大民生措施中，提出逐步增加法定假期。惟勞工顧問委員會只開會討論兩次，勞資雙方未有共識，政府便一錘定音由2022年起花8年時間將法定假期增至17天。

勞工及福利局局長羅致光表明，不會再交由勞顧會討論，並笑謂毋須8年時間完成，只需7年10個月，「不過我哋唔計得咁多啦」。

佢唔好講 7 年 11 個月

佢係咪覺得好幽默好好笑

認真有無人拉佢入青山check下個腦

正苦logic係咁
佢地真心覺得係有分別

多撚謝

冇八個字咁耐
39分鐘啫

屌你老味

唔好咁on9好冇呀

民主黨 不意外

IQ160

689講笑話個鑊

無八個字咁耐
39分鐘姐

羅致光已離婚，育有一子一女。
丹麥Mensa分會曾給羅致光進行智商測試, 韋氏智力評估智商高達160，冠絕香港政界。

On9

哈哈哈哈

其實60 都比多佢

笑鳩班蟻民 咪覺得好笑囉

原來弱智係可以練成

某狗司: 無8個字, 39分鐘啫

點解佢可以唔笑咁講呢句出黎架?

IQ 86

你分IQ畀我好撚過用嚟計婆仔數啦
仲懶醒

冇40分鐘
39分鐘啫
Sorry 我冇帶錶喎